====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais on lui oppose un besoin accru de proximité , exprimé par les citoyens , pour réassurer les communes dans leur rang inaliénable de collectivité territoriale de base .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

